印度佬火燒習近平 中國人咁都忍得真係屎都食得！

無一樓？

完全封鎖左
利申，我都冇1樓

我都冇#1